如何變Kingsman

Umbrella :

Suit：

Shoes :

Watch :

Glasses :

Tie :

柒頭還是柒頑

鞋唔岩呀
「牛津不雕花」呀

全部貴嘢

睇埋啲on9字幕...睇正版啦

牛津鞋不是雕花鞋呀

好有男人味

隻錶幾正

all back頭

首先要整容

Oxfords, not brogues. 係指牛津鞋不是雕花鞋

唔係Oxfords no brogues "牛津鞋不雕花"

但其實牛津鞋都可以有雕花嫁喎好似係

你老豆係男人 唔代表係男人都係你老豆

亞洲人做呢種表情會變on9金融仔

呢條鬼佬咪又係柒，面型，矮

你知唔知佢幾高

講你就講啦

當然可以啦。

英國人著suit 真係好撚型